[集思廣益] 屋企住左個外人, 有咩方法令佢知難而退?

屋企人既女朋友黎住左成個星期有凸, 之前最多都只係一星期三四晚
咁佢地兩位仁兄都唔會俾家用, 煮野食又唔會洗野
開冷氣開到出門口先熄好似唔洗錢咁

到底點先可以令佢地意識到呢度唔係善堂呢?

btw, 佢之前有提議過老母日後賣樓賣俾佢, 好過俾人賺

搵個鎖 鎖電制

個問題唔係冷氣費
係自私, 好似話條女屋企差唔多情況
所以先黎住

屌左佢條女先?

3P

how
其實最理想方法係向老母埋手, 之但係條仆街聽完唔會理
以前佢通知老母買狗, 第二朝就出現了
之後狗糧執屎執乜春都好都係我老竇老母出錢出力
我夠膽講, 佢真係人渣黎

打完J周圍放紙巾

個佢係講我個屋企人

有冇d正經少少

推

真係無用....一定係
D mk 仔